終於明點解外國有自殺式襲擊

原來真係可以咁絕望

唉…

師兄唔好死

一定要一齊煲底見
為呢啲垃圾唔值得啊

宜家係欠一件背心

唔會，我地仲可以留有用之驅做更多既野

agree,用盡體制內所有資源抗爭

唯一驚係驚死完無效果又無鏡頭

但我都明點解香港冇自殺式襲擊
因為大部份都係你同我呢啲係冷氣房出po嘅糯夫

唔可以咁講

冇人想死 亦唔想香港人死

新香港人街邊大大聲播普通話劇果Ｄ先可以 ！

因為佢地絕望到
希望以一個人既生命去消滅十幾廿個敵人

你知唔知咩叫革命

當人被踩到極點
冇野係做唔出

講真淆底就認喇
我都認自己係和理非係懦夫 驚死怕俾人拉
唔通外國個啲自殺式嘅會人想死咩 佢都唔想㗎 佢都係俾壓迫出嚟 勇字行頭一個唔新該就衝上去
冇人想死 冇人想人死 但你問心呢場運動有冇可能冇再多傷亡地贏
理想同現實真係有落差 返嚟現實喇香港人

香港人係例外

死可以引起國際關注

二戰 神風特擊隊

其實係抵
澳洲紙都係一換五

香港人做得出就好了 至少可以保護到自己。。。